[CLC] 張氏姊妹你會點揀？

張丞延

張睿恩

好難揀

睿恩

短髮睿恩

丞延都好可愛喎

鍾意睿恩多啲啲

出道時期PePe，純過蒸餾水

同意

法覺成隊CLC最愛呢兩姐妹